吊奶星call g唔小心半中出咗個秦妹..

本來接受唔到call g, 但係best friend有cancer要我陪佢周圍玩先勉強入閘
咁心諗橫掂來到, 一於試下睇西洋av成日見嘅prone bone (成個身趴低式狗仔), 秦妹又真係肯玩
最後射完訓喺佢上面comfort hug一陣先抽返出來, 點知佢一起身就叫oh my god, 衝去猛洗閪
我呆咗陣先察覺原來jj上面無套甩咗喺佢到, 張床仲要有幾撻精, 應該係抽9時成個套反轉咗啲子孫漏哂畀佢
同佢傾得兩句先無畀佢發我脾氣, 仲安慰我話ok i wash閪quick, 但睇得出佢塊面嚇到青青地
點算好, 我會唔會幾個月後自己有份殺咗人都唔知

Rip
我講你

驗aids

爸爸

做個負責任嘅男人 娶佢

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

下世小心啲

爸爸唔好唔要我

係咪做親樓主朋友都會有cancer

ok i wash閪quick

Call g係咪可以醫cancel 點解你老死咁長命

9細就唔好帶大套啦

咪幾好, 攞左個泰國藉居留權先

爸 我回來了

我仲特登去google 查 prone bone 呢個phrase

三個月後去驗血啦

唔知點解第一時間諗起lisa講英文==

樓主要人落仔

邊度有秦妹叫

oh my god daddy

比我會緊張自己聽朝訓醒生左兩個龜頭出黎多過條女有左

放心啦
話唔定屌左既係男人

秦妺係咪姐係ching穿越左，定佢穿越左？
btw 講返正題
泰國愛滋率好撚高
但正路你染病風險係底過佢

驗驗安全啲

講緊你

係抽個下甩姐點會呀

0分重作

你朋友就是你

RIP

男人插男人，無事嘅

秦妹
樓主屌木乃伊？

叫雞帶套咁唔環保？

其實call g無套呢d基本野黎..

Gay 佬先多

真男人call g唔帶套

秦妹？秦朝？秦始皇個妹？
跪求時光機返三國想屌小喬

Lisa

笑撚死

屌兵馬俑

唔明點樣抽9時成個套反轉咗

呢招叫 河童上滑石

你驚自己生野好過

牙民d on9 po都上熱門

自己小心啲啦文員仔

樓主RIP
下世小心啲

我都係

學到野

same

睇錯中出咗半個泰妹

痴線
叫雞奶西 不如環屌埋啦

佢條j太細

拉

屌秦妹

佢驚你惹到佢啲愛滋

咁都上熱門留名睇樓主比機多革命分自己

你係咪想笑死我

Prone bone正過狗仔好多

射精甩咗套
賴埋先計數

生個秦國人都幾好

係呀係呀

i wash閪, quick.
i wash, 閪quick.

好耐冇睇過既膠post

pull

笑死我

極品秦妹，識嘆。

云云賓坡泰，都俾你揀到個秦

文員仔

咁多新會員既

穿越時空 尋秦(妹)記？

古人？

樓煮諗咗個gag好耐架啦

prone bone 有咩特別 點解得秦妹先肯玩
唔係正常都肯㗎咩

屌...每次見到泰妹兩個字，第一個諗起佢

你就真係on9仔
中咗hiv/hpv你可能無發病
但當你要生仔個時會傳左落你老婆到同仔女到
香港好多人都唔知自己帶病

秦國同中共合作捉D政治犯直接送中架

你應該未見過樓主d post
佢假膠黎唔駛咁認真

即刻去泰國紅十字買藥食 7xhr內仲有效

泰仔假閪黎唔會有bb既 冇事既

我識個愛滋病患都係咁講

Sorn 呢？

係秦國

哇 好撚好笑

笑撚到痴線

乜撚野秦妹呀屌

好仆街

下世小心D

Ok，夠quick咁就冇事了，放心！

Dllm成篇文咁撚多笑點

3秒內ok 同跌野食一樣

我驚你有愛滋多d

文員仔挑選那位

想點？

垃圾post

秦妹？？？？？？

注意，秦妹，唔係泰妹

屌哂你地老母，有得揀都係推文回覆

泰or秦

你好似條命仔短咗唔少

好波

你飲開雞尾酒嗎

垃圾樓豬，香港咁既氛圍仲有心情叫雞，你唔好去死！

假到仆街

娶泰妹冇得攞

洗閪desk!

總結

樓主鳩細

一個post引咁多真心

新會然

點解咁多新會然 秦妹都大驚小怪

岩啦 做兵馬俑啦

真 條女高潮果時係咁夾碌鳩 爽到仆街

笑左

你係咪有時光機？秦妹你都有得屌，仲要中出埋，項少龍老竇？

賓離套

笑到不舉

搞清楚先，係秦國唔係泰國

無拍拍聲
屌到鏘鏘聲

秦朝果時，樓煮應該記講緊歷史

其實已經逼你揀推唔推文回覆 點解都係無人識用？
仲有 樓豬係屌秦妹唔係屌泰妹 生出黎個B可以送去博物館

泰字都唔識打, 恥笑開始

點會唔肯玩prone bone
外國公認no.1 姿勢，男女都爽

本身唔識呢個英文 但明樓主形容咩 基本上呢招係必備 太舒服 自己9成都係用呢個post射

樓上成班新會然

點解？

唔奶西奶豆得唔得

聽講佢專搵啲Cancer病人做朋友

พ่อคุณไม่ต้องการฉันทำไม

你擔心隻G會唔會有左都唔諗吓自己會唔會生野

想知係咩意思自己去Google翻譯啦

嘩屌你好撚醒wo

樓主心諗又唔小心傳染咗啲性病俾人🤭

個po好撚多小學雞